考牌官你一吓嘅油黑，我就又要俾多幾千蚊去報去再學第到。

講真，有邊個考棍波出到黎真係揸棍波車？考黎都係以備不時之需，學咗30節正常架車會chok chok地都正常啊嘛？又肥我？

DLLM考緊嗰陣緊張到乜咁，隻左腳又好似痙攣咁咗一陣唧，咁又離合器控制不當？chok？正常司機揸都chok啦啊考牌官！

師傅都話行到熟哂，無問題實無死！LLM雞蛋裡挑骨頭？我chok唧都唔足以害死人撞死人啊嘛？

另外仲話我無望鏡？你地啲考牌官成撚人戴住副死人超其實你對眼睇唔睇得清楚啊？

DLLM你知唔知你油黑人地一吓人地要俾多幾千蚊再排再學架？

俾之前師兄燈中咗，我考永考街。

自己廢仲咁多藉口, 抵你肥

幾時都話，望鏡係要做俾考官睇，你震果貓王即係唔夠熟囉

聽日好抽快期啦 仲9up

跟本操唔夠，補多D鐘熟習多啲路面情況， 包保你冇咁震。

利申: 棍波油塘一剔pass, 仲要有啲死仆街推車阻住條路

學30堂仲 chok , 不如留返啲錢驗智力先

我同事今日永孝街 一take
佢都係上左廿節左右

浪費你幾千

好過浪費你成個人

人地肥得你9成係你問題

如果人地比你過 佢又唔會有錢分

比你過左出事 真係良心不安

廿節油塘一take

嚟緊考油塘祝我好運

一般黎講師傅比考牌官嚴格好多，如果你師傅話OK既話，你要諗諗個師傅係咪跟得過

記得學車嗰陣，師傅由第一堂屌到我最尾果堂，每一次總有細微位都比佢屌到，但正因為咁，你會好清楚自己做得唔好既地方。

即日搵咗人幫抽了

我係個人緊張 平時揸開無乜嘢 係考先震

加油

我都考左四次
洗左幾萬蚊了
上左60節
黎緊考第5次 希望成功

睇完樓主篇文，我係考官首先唔會大剔，係起黃紙後面寫定遺囑

考衰過兩次就放棄啦
證明你唔適合揸車

黎緊轉自動波
真係好希望考到
而家返學好遠

我師傅都會成日捉我啲細微位 佢覺得chok都會話 但佢話我嘅chok係可接受 但考牌官就接受唔到

另外我望鏡 我通常邊扭邊望 咁佢都見到 仲叫我望咗先扭啊

我有乜唔明都會問 考前基本上我問多一次條路咩位要點 有啲路我唔行得 佢都會認真提點 行一次俾我睇 如果你叫我judge師傅 咁應該judge我多啲

講真第一次考佢都覺得我應該pass 因為我平時揸都好地地 我係應付唔到壓力 隻左腳起初會係咁震我尋日開頭直程同上次開頭一樣

你都...好有錢全部排快期？加油加油！

好笑

你應該去搵YouTube 果位地獄師傅補補鐘
包你合格

離合器不當佢話都係chok咋啵 咁點浪費到生命 講真出到黎十個有冇兩個會揸棍波

我唔係手腳唔協調我係緊張腳震

考車係考安全意識
技術係其次

咁你都係考自動波啦

Chok就抵你死啦

你慢慢永考啦

支那人心態

似層相識

肥你一個 救咗大家

老實講考3次以上個D 真係唔好學人揸車 唔好話我Hurt 你
我D frd 考4次 pass 掛咗p 都仲係揸得好有問題

咁你考乜撚棍波呀？又要驚考自動波俾人笑，又要唔熟極力子操作，根本自己攞嚟

我第一次考車個陣手車都無dc9咁chock都fail

咁你就報自動啦

揸唔掂棍就考AT啦

屌你老味 我學棍波渣棍波 正常司機極力子CHOK?你都on撚鳩

廢就唔好賴啦

利申 混波1take,震都唔震

學20堂一take棍
Chok就轉波果下先有少少chok
其他時間都好順啵

Btw好多學棍都真係有需要
你冇需要又冇能力不如學返自動算啦

廢就廢
學左咁多堂都仲咁震
咪出黎害人

條友有事無所謂啦，睇佢編野都知個腦有問題
咪撚俾佢害到其他人先重要
多謝晒考官

放咗個馬路炸彈出嚟，死嘅係我地

成班人真係奴性重 考官咁無原則又主觀根本要一早要改制 同叫個作者考dse自己篇文都會唔合格一樣

That why 我考左一次肥左就唔想再學

係我講中

邊扭邊望
好彩肥咗你

渣唔熟咁都俾你過，啫係制造馬路炸彈

考牌官做得好

其實chok得就即係離合器控制有問題啦，係咪轉波隻腳鬆得太快啊

考牌官一下油黑，可能就減少左一個馬路炸彈，拯救左無數生命

再操車再考啦

自己垃圾仲賴鳩考牌官
死都死返自己個窿唔好出街害人

小兒痲痺就考廢牌啦

錢事少
哂時間又阻你半年
制度係咁
你求佢
冇計

咁你咪考自動波囉

講到人人都係咁
你又點解釋有人可以1 take pass呢

利申 棍波貨van 1 take pass

我考個時無CHOK過喎 同埋熟手點會CHOK
大佬 唔係個個都好似你咁 一定會CHOK野
車你自己揸咗咁耐 唔會唔熟到CHOK啦
雖然 你有少少CHOK個考官都無乜野
睇落似係你CHOK得過份多先會咁

唔係想踩多你一腳，睇你話緊張都乜咁都知要肥啦，d考官好識睇人眉頭眼額架，個時我師父教無論發生咩事都要定，考車個個都會chok，點解人地chok又可以合格，淡定就係關鍵，我都十幾年牌，最深刻一句就係師父同我講，死火唔緊要，死完點處理先係重點，最後考個死左兩次火但pass，希望你都快d考到

求下你唔好再考

考廢牌啦 垃圾

樓主兩個禮拜前出過post仲當玩玩下既心態
得一個禮拜考快期仲可以咁輕鬆話識路就夠
抵撚你死 剩係出考場個條斜路轉彎咁多死車都夠玩死你個柒頭啦

永孝街都算易架啦
剩係長同出閘個道死車多 其他都係正常渣就無事
不過你個傻閪得一個禮拜時間練 照計都係行得4,5次就話識路
考過3次都唔識死 祝你考唔到

既然你話考棍波但係之後唔會揸棍
咁你考嚟做乜柒
又唔係無自動波你考
又藉口多多又乜又柒

一二一二隻腳呀，幾時輪到隻手呀

就黎考中型
一日練10個鐘 練double clutching練到好攰

樓主再嚟過啦
唔好灰心

我學30節揸得好順唔chok喎

屋企本身無車考黎做乜撚

翻學揸車都係想威 想充大頭鬼姐 其實揸車返學唔會慳到時間 整車洗車呢樣果樣都晒你一日

應付唔到壓力就咪撚渣車啦

就係屋企有車啊
我住大埔過海好遠
但黎緊轉自動波應該無問題
之前第一次係衰太緊張吊極力子太chok同空波滑行
第二次就cut線無打燈
第三次就狀態問題，死三次火之後太緊張黃轉紅燈都無停出左線比官踩停
上次一直相安無事諗住掂硬 臨返考場有條小路出大路明明架車勁遠 我夠哂時間出 都比官踩停話我唔讓車 危險

有時候唔係能力問題 係考官加運氣 根本考車就好睇運

樓主既然覺得考完都唔知揸棍嘅，咁考嚟做乜？你控制唔到嘅考自動波咪算

考牌官都係做返自己本份啫，佢又知你幾時緊張幾時正常，咁你一緊張就揸唔掂嘅，佢俾你過咪即係放個馬路炸彈出街？？

利申：你口中10個入面嗰2個

廢就廢啦
利申 1take

清考左幾多次

隔住個mon 都feel 到你啲怒火
唔好灰心自卑，考牌只係上半part，
考完出黎一直安全駕駛唔炒大獲先係叻仔，
加油

見到空波滑行已經肥得

我叫師傅做一次 佢真係唔chok
揸車既野係講感覺同直覺

祝你fail

利申 油塘 1take棍
甩左p兩年

就係你呢d差少少姐差少少姐ge心態攪到成條馬路亂
識就識唔識就唔識得就得唔得就唔得
成日嚴人寬己 人地標準唔降得 自己就可以 犯賤

咁你咪考自動波囉ON9

樓主：
唔係我廢 係我緊張
我考棍波 但係出黎唔會渣棍波
所以我唔識渣棍波都應該俾我pass

棍波最難唔係油塘咩？有迴旋處

廢柴
學左咁多堂都唔識揸架車都覺得自己冇錯
咪撚考牌出黎害人啦

利申：忠義街棍仔一take pass

廢就考返自動波la

學30堂 都chok下chok下係你廢
屌你老母垃圾就垃圾啦
又唔撚見我比人肥？

咪得你同個教官知
仲有邊個知
On9

天光道棍Van 1 Take Pass

屌我考前師傅都唔睇好我 學個時次次都死火
考個時個考牌官影帝咁每次落brake就仆向前我咪又係一take pass

cut線唔打燈

完喇好嘛，考試都唔記得，唔好出嚟害人。

有望鏡擰頭架 手殘打燈慢左
個官話扭左軚先打都當無打
屌佢老尾on99
黎緊自動1 take pass！

屌你老味都on99 出左先打你打黎做乜鳩
人地睇你燈揸車炒撚左啦

唔正常
講完

請重考
申：1take pass 14 節駕院，完全唔chok，現19 年牌冇扣過分

咁扭咗先打就梗係冇打啦on9

屌你，你真係on99，知唔知打燈作用係咩？比訊號人啊柒頭，架車轉緊向，你先話比人知有撚用？ 醒未啊？

所以咪成日喺路上見到啲傻閪突然cut 過黎，
入左線先閃一下指揮燈，
嚇到你出身冷汗嘅仆街囉，
我唔會怪佢地，我會怪個官放班仆街出黎害人

樓上既巴打講既我都明
但我係有望鏡擰頭睇清楚無車先轉線架！
根本打慢小小個燈都無影響任何野
之後我都無衰過啦
果次真係唔抵！
本身棍波2take都幾威
搞到而家要自動波1take pass

樓主又唔諗下自己其實係咪垃撚圾到唔適合揸車？

迴旋處唔難 難係難係一出路口個死車位同迴旋處前個行人過馬路位
仆街好多廢老c9申隻腳出黎陰你

搭的士uber肯定平過揸車，而且應該快過你自己揸車去到。
再者揸車本來就好攰，你坐車都覺得遠，揸車更加辛苦

癡9線
轉線前唔打燈個時我學俾師父屌到飛起
打慢少少隨時出意外呀on9仔

樓主之前話識路都夠 而家又賴緊張

本身屋企養緊兩部車
我住太入村屋 下下call車都煩
所以好需要個牌

轉線前唔打燈就抵死啦

10 堂一take 棍
要上20堂先pass 己經係弱智水平

講真，有邊個考棍波出到黎真係揸棍波車？

學完又唔揸，就學番自動波啦on9

問下你師傅點樣冇咁chok
唔識/唔肯你就搵過第二個

好多師傅專登留一手/唔識教
第一次學，考完比老豆屌到個師傅飛起，話佢教錯曬

你咁撚樣嘅態度，真係多謝個考官，肥左唔檢討自己問題走去怪人令你跌錢，你咪撚揸車喇

收皮啦你，咁垃圾咪撚揸車出黎害人添呀

我係佢就據理力爭當場屌7個考牌官
打慢少少燈好出奇呀

明白 連登仔十個真係得一兩個心平氣和講

師傳比較緊要
我個師傅會突登早多1-2個鐘比我練車唔洗錢

同埋係學車學到連燈位幾秒都要背到

佢都會早1-2個鐘 但係佢就收我錢永孝第三線無得練

笑咗 唔通同你講 你真係唔好彩呀 下次努力
俾你考到就真係香港人唔好彩喇

你根本就唔明點解要打燈.....

快期依家好難搶 點咩辦法搶到

俾錢俾人幫搶

你寧願畀多幾千定係發生意外畀埋前途、生命？

00後真係ON99